{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080929?place[place_type]=GID&place[gid]=1080929&place[latitude]=37.6991544628&place[longitude]=127.5016564864&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 더스퀘어24스파"
    },
    "text": "当ペンションは全客室がリバービューを楽しめるペンションで、新築されたヒーリングスパを提供しています。 追加料金は現場で決済し、基準人数を超える場合は1名当たり20,000ウォン、未就学児は10,000ウォンが追加されます。 バーベキューグリルを利用する場合、費用は2人基準で20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンの追加料金が発生します。 個人火器用品であるエアフライヤーや電気グリルは持ち込みできません。 プールは7月1日から利用可能で、バーベキューは客室によって個別または共同で利用できます。 客室ごとにバーベキュー設備が提供され、個別バーベキューを希望する客室と共同バーベキューを希望する客室があります。 バーベキューの準備は午後7時30分まででき、バーベキューの利用時間は午後10時までです。 客室のコンディションのため、バーベキューや焼き魚、サムギョプサルなどの調理は客室内ではできず、バーベキュー施設でのみ可能です。 個人火器用品、バーベキュー用品、ろうそくなどは火災の危険があるため、客室への持ち込みは禁止されています。 高声、放歌、または喧騒な行為のような無分別な娯楽や飲酒は、他の客室に不便を与える恐れがありますので注意が必要であり、状況に応じて退室を要求することもあります。 客室はレンタル施設として使用した後は、整理および分別をお願いします。 ペットは同伴入室できず、満19歳未満の未成年者は保護者(親)同伴の場合のみ入室が可能です。 客室内では禁煙で、喫煙をご希望の場合は指定された喫煙場所をご利用ください。 チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 客室情報ではS401、S202、S402、S601、S602、S101、S102、S302の客室があり、それぞれの客室は2人スパをご利用いただけます。最大人数はそれぞれ異なって設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室には何がありますか？",
            "answer": "全客室がリバービューを楽しめます。また、新築されたヒーリングスパも利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払えばいいですか？",
            "answer": "追加料金は現場で決済し、基準人数を超える場合は1名当たり20,000ウォン、未就学児は10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルを利用する場合、費用は2人基準で20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールはいつから利用可能ですか？",
            "answer": "プールは7月1日から利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは客室ごとに利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは客室によって個別または共同で利用できます。客室ごとにバーベキュー設備が提供され、個別バーベキューを希望する客室と共同バーベキューを希望する客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でのバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室のコンディションのため、バーベキューや焼き魚、サムギョプサルなどの調理は客室内ではできず、バーベキュー施設でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室に持ち込めるものはありますか？",
            "answer": "個人火器用品であるエアフライヤーや電気グリルは持ち込むことができません。また、火災の危険があるため、個人火器用品、バーベキュー用品、ろうそくなどは客室への持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での振る舞いについて教えてください。",
            "answer": "高声、放歌、または喧騒な行為のような無分別な娯楽や飲酒は、他の客室に不便を与える恐れがありますので注意が必要です。状況に応じて退室を要求することもあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "S401、S202、S402、S601、S602、S101、S102、S302の客室があります。それぞれの客室は2人スパをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 592,
        "QA": 582
    }
}